李+x個公關係咁拉佢老闆走，但老闆繼續講

大家估下個公關心入面講緊咩

格硬拉走個speaker

呢d就叫膽自大 雖然佢點投無人知

即係話佢上次係為左保住自己信譽先唔買支那帳，今次唔應承就可以隨時跟返指揮棒，雖然都贏晒其他有錢佬但冇當時以為的咁有骨氣

系你老母

其實冇人拉得走佢

Ps 經常同佢出入都見到

X哥話襯星期日睇下政綱再決定投邊個
淋太都未有政綱係咪即係唔投佢

系你老母，XD你老母

咁撚風騷既

Xdxdxd

( Show Blocked User - 處女膜破壞狂 )
政治po佢地又要開工

屌最近真係多咗好多呢啲垃圾

90歲想講咩咪由佢講囉 側邊條死八婆阻q住晒

誠哥

有智慧 有遠見 唔奶共 我偶像

閻王好見 小鬼難當

你罵嗰個人係癡線佬

個公關拉佢走，李嘉誠嫌佢煩唉左佢一下

以為我出陣

好正

佢講曾俊華個名係講咩？聽唔清楚

John tsang

乖哥要係投林鄭，怕咩提名佢，有兩個可能性。
一，佢perfer JT。
二，佢未清楚所謂既張德江南下，中央只係支持林鄭既言論所指的「中央」包括習大大與否。

John Tsang

佢走撚哂資洗乜理支那

我覺得係一

買乜撚野帳

比面就比面啦

仲有正字係賣賬唔撚係買帳
要用支那字都咪撚寫錯字先得架

但佢個仔無鬼用走去奶共

一個90歲老人家怕你咩
話晒果頭近d
不過佢仔就仲有十幾兩年要過
提名不咪跟下大隊囉

點撚樣風騷呀大陸仔

個記者件褸好似幾casual，cctvb袁大頭一定唔俾，但有線開明好多

咁大聲話上次兩個禮拜前已經知唐英年輸

link都唔識貼 屌你老母咩

19 PrR

做咩今次咁hyper

鍾真 啊

誠哥不嬲兩邊落注，莊閒都買

誠哥：屌你啦，我有乜撚唔講得，你有我1%本事就唔洗做個關公仔

誠哥真係幾型
講乜都唔驚

有佢咁嘅身家地位講咩都得啦

誠哥答得都好正路
其實個公關驚乜

屌你老味爆大獲 兩星期之前就知唐英年選唔到

佢都撤撚晒資
怕你支共有牙咩

話得罪人 即係話有人小器
即係講奶媽

佢係無話林鄭係佢好朋友，其他三個都講哂

今個星期返去睇睇政綱先

會唔會哩個就係公關拉走佢嘅原因

個公關啲五官有啲奸奸地
另外個個條黑眼線框撚住隻眼

最過癮係佢話上次係早兩個星期已經知唐英年輸

話佢選唔到有乜咁出奇 果陣唐唐d黑材料爆成咁 同埋689果陣形象好過唐唐咁多

話神早知唐唐輸 一陣再講落去分分鐘仲大煲

lm

其實只不過講左公開秘密

+誠哥

講到呢到 公關已經嚇撚死啦

感覺上誠哥會偏向胡國興/john tsang

好明顯係老闆叫佢咁做啦
戲一場

"hey"個公關
李+x: 唔好響度ee哦哦, 我答得興起

聽佢講John Tsang聽咗做鍾珍

提名記名，投票不記名，暗示緊d乜?

黑乜撚野材料呀支那仔
醜聞都唔識用

唔對路重唔拉, 請佢返嚟做咩

屌你老母 link都唔識貼

政治 用黑材料 好正常 不如你讀下書先啦

3頁先有人屌

過街老鼠

誠哥講野真係好風趣
我提名會得罪人
但我投票冇人知我投邊個，我亦唔會話俾大家知

on9又一隻支那仔

系你老母屌你老母

企開d啦屌你老母

誠哥

你全家唔投林鄭 我以後唔笑你d屏風樓

你點知

仲要大陸都郁唔到佢

誠哥個下"唉"個公關

由細到大都係用醜聞，未聽過咩黑材

讀乜撚野書

一向都係叫政治醜聞

聽得多蝗話咁講重話正常

個公關係林鄭既鬼

佢講唐唐個段其實暗示佢會重原則投比薯片叔叔

呢下好罕見 好少見誠哥係公開場合對下屬咁唔耐煩

唔好咁啦d 支那狗潛曬水啦

風騷唔係大陸詞
你90後?

Lee d阿嬸 一睇就知麻撚煩

走左後誠哥會唔會屌柒個公關

講比d被逼提名既人聽 投票可以唔使跟提名既一樣， 唔使驚。

佢就快買起英國

點解會同胡官係熟朋友呢可